[本土三冠王] 曼城球迷吹水區 138

繼續

用邊個

本土三冠王

LM

首個本土三冠王

屌

唔瞓入咗黎之後啲攻勢勁好撚多

屌wt

KDB

post又開唔到 電話又爛埋 唔做人了

馬水

kdb

下季印件球員版賀賀佢先

同耶耶一齊jump

算係咁啦 都出左幾下波

馬水今場唔差啦，係唔訓太強

屌撚柒你 無句好說話

當年獌係咪計埋社區盾先叫三冠王

好似加左個engine boost咁

耶穌

耶穌 goal

終於有

耶蘇goallllllll 唔訓又助攻!!!!

耶

高美斯好慘

耶蘇復活

耶穌motm

Jesus

KDB送番球比耶穌

爽

本身2g1a

係

唔訓

當我無講過

唔訓個下交波
耶蘇好彩入返球

想要橙卡耶穌

456

生力

何下假射真係假到癲

Kdb

耶穌加迪布尼真係有加乘

耶穌今場mvp

柒到

Jesus終於入返球
唔駛嬲史b

唔訓炒高左小小

又係唔訓

係時候換白文同擔泥

迪布尼唔想入
君子

腥

Sane

腥準備出

問題都柒 死冬菇我屌你全家

辛尼又食嘢

腥又飲能量條

諗住fake人，點知人地唔中計

人地遠啲又真係歐冠足總英超

廢龍

Sane又食野

Sane都入嚟玩玩了

KDB 上年丁力上身

Sane 爆佢老母

終於留意到佢食邊隻

無諗祖咁on9問遠古個陣
以後佢問摩個季
啱啱鍾仔先講完

果個係咪聰明仔?

腥<>根

energy bar

對面後防放題

下場係咪要大球場到睇了

入面喺啫喱嘅物體？

全攻

想食

余德承講波幾好喎

條防線高撚到一過就

成日臨出先食

買返包跑馬拉松試下

post頭好撚柒
係咪唔識用「以此內容建立主題」

CWA換埋擔泥啦

糖漿

熱狗

腥做乜鳩成日食野 真係咁冇信心要靠果d運動食品？

就係禁左依個先至咁

係前獌犬聰明利

咪係 我開個post正正常常 唔識開又爭開

下季社區盾由利對城
新賽季第一場就上演大戰

未食晚飯, 賽前又唔想食一餐

第一下交西波

下次開post又會柒哂

Energy bar啲朋友啫

正你個頭 用第2個cm做範本牙 你個post 冇左個gif架

鍾仔又鳩up

緊張，唔知一陣會唔會助攻耶蘇，定自己鳩射

凌晨踢波會肚餓

污染晒成場波

jesus 去左右？

好過咁柒

你柒d

其實要班球員夜媽媽踢波好賤

同啤酒比呢？

自己del quote啦= =

你最柒

運動強度大，身體會優先用肝醣做為能量來源，
肝醣用晒就可以用Power Gel補。

但佢今日先踢十幾分鐘，使鬼咩

懷疑係sponsor嘢，植入式廣告

趕住開呀嘛 為手足著想快啲有post討論都要比人話

腥真係唔撚掂

石頭練防中

俾波俾出界

cwa<>石頭

頒獎未?

有女大哂咩

又用石頭踢防中
係咪唔買防中啦

比施華打防中位

俾心機，可以頂下廢奴

逗住

痢狗多謝我地比機會佢地爭冠

我單身狗歧視有女

出面隻軌真係好好笑

momo幫拖

有女既都係狗

丁

丁力

Sterling

5粒

輕鬆

今次咁快手

丁今次實力入波

之前沙真高翼改打閘都好驚下
點知越踢越好

心痛高美斯

bwa勁撚到

好靚

高美斯寧願比賓科士打踢

防守好易爆

史

之前踢過真係好撚廢

屌你收手啦 陣間人地痴起上黎踢傷你就仆街

又係佢助攻

如果公司走
B華做隊長

丁力好想戴帽

silva bb

唔訓著哂火

公司講

bwa想456

鐘仔又講港隊

公司：50%小醜

cwa應該早過隊長走

返家鄉踢養生波

唔訓／阿路啦

馬水啦

認真問
當年疤6冠王，係有計西班牙超級盃
咁我鏝其實係咪叫本土4冠
雖然隻盾垃圾，冇人理

帽

丁3球

丁hat-trick

高美斯

丁痴線

痴線

丁力戴帽

收手啦好冇

哥狗jm9

羞辱對手

6粒飯

6-0

因住牧師嬲得濟出收山腳

6粒了咁又

哥狗個樣

唔想慶祝

會唔會789

洗唔洗去到咁盡

牙路唔識英文

同要返河床養生

我丁

唔好怪人下年場場901

哥狗又要破記錄

屌你數下又一粒數下又一粒

呢個真

平咩紀錄

洗唔洗去到咁盡 人地嗰龍last game

麻木

佢灰到想喊

哥狗抱頭...

以為輸緊六球

心諗

哥狗

又要開記招道歉 唔尊重對手

哥狗: 屌...你地咪咁啦

牧師慘撚到

今季咪又係

對面龍苦笑

似自己最尾一場

唔訓motm

係咪外圍

kdb mvp

哥狗扁嘴

Kdb motm

MOTM 唔訓

迪布尼mvp

買撚左5球波強

多謝大家

痴線唔訓出黎1陣就motm

後備出黎motm

唔訓下季唔傷又有得玩

石頭都差d整返粒

石頭差d

石

仲想去

石頭都差啲入

石頭

理閪你

石都差d有波入

史東斯
紀錄

差少少

後衞腳

好唔尊重

破埋紀錄啦

救出

羞辱

屌你腥咪咁痴線啦

屌 笑撚死
stones都有份

完場6:0

Sane: 屌無我份

哥狗個樣咩事

三冠王

應該1-0收手

唔訓既你而家做緊咩？

三冠

後備入替拎motm

champ

呢個禮拜晚晚party

第一位本土三冠

三冠

表示好高興

史上首次英格蘭本土三冠王

話時話佢去做邊

係咪仲係舊登？

定改口叫四冠垃圾盾計唔計

佢驚出唔到門口

話時話佢去左邊

哥迪奧拿個樣想點

6粒咁少

唔計啦

佢有過黎連登架

諗起無份踢歐聯決賽?

咪咁肉酸

痢狗獌狗先會j隻盾

唔好咁肉酸啦

係 好似上年年尾已經冇再見到佢

哥狗買咗5-0?

官方圖計

官方ig話計

本土四冠

哥狗似贏波輸盤

yeah! 本土三冠王

買撚左對家

係咩？我而家都好少追post

丹狗同施華係咪新著緊新波衫

Training衫

幾件Nike波衫痴埋一舊嗰件垃圾

好核突

Sane喊？

好肉酸

唔好走啦！

似係

百家布

sane下季努力啦
搶返贏個正選

社區盾踢一場 仲少過英超挑戰盃

又要比痢狗笑

諗起油王問你：「歐聯呢？」

個資格難拎

要走了

見唔見Foden?

走喇

差歐聯炸

唔撚係呀

記唔記得佢幾錢買返黎？

拜仁

下年全力衝埋個歐聯得唔得 哥狗得番2年約

下屆都無歐聯踢

辛尼真係似踢完last game感觸

腥唔好走喇

牙路踢完歐聯八強之後喺更衣室喊？

如果今季贏歐聯冠係咪會搣柴

ederson...

真係bam左咩

都未官宣

咪撚9up

都未firm

出左結果公海實po

就算ban 都係再下一屈先無得踢

搖擺賓州

我地班主都有黎

哥狗未必會走 認真之前話我城俾到家的感覺佢

劍橋公爵啲頭髮真係慘不忍睹

哥帥先仲有兩年約

好耐無見過足總盃

nike 都收皮
仲出新sponsor係心口

但佢好少長教一隊波

同埋唔知會唔會走去番巴塞

阿路除左訓練衫

係ceo

同曼城某會員一樣

正路就去意甲再教國家隊，最後返巴塞b隊培訓幼幼再退休

件衫真係好柒

佢應該問下cwa

意甲邊有咁多錢俾哥狗玩
哥狗加獨撚點會教國家隊

9up講到似層層

最有可能番疤

9up到離哂譜

唔係西班牙

佢似會教英格蘭

哥狗征服英國
未?

哥狗:

腥唔好走啦

R聯

迷腥都覺得腥會走
近幾場踢得差，哥帥又唔放佢入正選，後備上場又無表現，以佢想入波既性格要留都留佢唔住

似啦 鼻屎佬正仆街

里奧費迪南：我想走

拜仁囉，人工加少少

要走既話最好 好黎好去啦
賣到好價錢就得

飲生力

腥同耶穌係要比d時間自己去更加融入隊波
如果因為咁樣就走，出到去都係要面對

我鏝三冠王 特赦天下 找左數既可以改番名了

走左 場場出馬水

岩聽

唔知點解覺得腥同耶都應該要留喎
施華，阿古都老啦
B華就打返中間
好快到佢地上

岩呀

你冇撚找過數

馬水第一季姐 比多季時間佢
sane b華第一季黎都係無表現啦 由奇是b華

緊係留啦
左右都要有隻快翼
B華同馬水 都唔係快
B華直情岩踢中間多d 替C華

問題係腥自己想走

第一隊本土3冠王

還返個盃比屈福特啦

支持比多一兩季
但係覺得馬水黎 Sane先要走

無歐聯講春咩
偽三冠

可能英超同之前聯賽盃太激
覺得FA cup好似無咁值得大肆慶祝

還聯賽杯比出面隻軌啦
扮晒持平屌黑哨 實質一起底原來反鏝
就係因為聯賽杯輸左

其實我一早講過放棄英超專心足總杯
而家要黑哨贏波你話醜唔醜

狼隊幫手殺強隊然後輸比屈褔特

靜啦

抵輸啦 更衣室搞到咁樣

屌佢老母一味黑哨黑哨咁叫
夏神球波我cap撚堆圖比佢睇
佢都未必睇到有無越位啦

最好笑係一開波扮撚晒野咁話好憎黑哨 百屌黑哨 黑哨影響球賽
唔講以為佢有黑哨就一定屌
點知屌親黑哨原來都係屌曼城
反鏝但係又唔敢直接認 又要陰d陰d咁扮中立

佢話如果我地唔黑就唔會有KEPA事件牙

無鏝睇了之後

佢地歐霸輸波我一定開10個post 笑

如果唔係我地黑，龍虎切唔會重傷啦

如果唔係我地黑，夏狗就唔會過皇馬了

攞完隻專用狗我就冇哂價值啦

笑撚到我 咁撚柒既怨婦真係第一次見

真 以後啲狗都唔比個兩條仆街

whatsapp send落grp啦屌你

爛咗電話無心情了

救唔到?

s8+個側邊 頭先丁力入波掉咗部手機撞到個角諗緊買唔買oneplus

唔使諗

A SO

我買50你同我整多粒?

哥帥今日搞咩

仲屌

抵屌 搶入波

買S10+啦

最強android

幾個月前就係

反正最強電話係xs

笑4

agger

好想知講咩

屌打

bwa個story

下個除衫既會係bwa

我一貼車vs拿玻里果d圖
隻車狗即刻唔敢再講歐聯

屌佢咪又係個幾句，同錄音機嘈

咁多年前都搵到 阿路好波

牙路同丁力你地慢慢玩啦
我睇youtube好過
人地陳耀都認有個原因反我地
佢就死都唔認自己怨婦輸左場聯賽盃
成個post係到自打咀巴

根本無一隊波可以喺無誤判之下拎到歐聯/英超
要搵實搵到

根本冇成季流流場一定有誤判 係睇多與少

kepa單野又入我地數笑死

其實入咗白界丁先加多腳
點解會計丁

係咪未入哂

招人夾租/出租房間

所以話叫得hayden九成都腦裝屎

個波衫佬粒lin應該磨甩左

屌你老母小圈子

光頭佬係邊個教練組？

應該未入

基羅納降班
要唔要收番b隊人用

計返耶蘇入波了

Bolton 好似係Kits assistant
唔知有冇記錯名同職位
總之係職員
同班球員好老友
All or nothing套野成日見到佢

還返個公道比耶

咁就無波睇了

就黎南美盃啦

有冇人知對橫濱水手個場幾時賣飛

等睇會轉會

係呀 波衫佬黎
氣氛之鬼 典型連燈仔成日輸賭
上次輸左係all or nothing比隊長的左入急凍機

隊長宣佈要走

Captain....

下

有會員要慶祝了

An Open Letter to the fans.
PART 1 of 2

Dear all,

Community Shield Winners!
Back 2 back League Cup Winners!
Back 2 back Champions of England!
FA Cup Winners!

We’ve just seen the close of an incredible season.
My 11th as a Blue.
And I cannot believe I’m writing this but ... also my last as a Blue.
Countless of times have I imagined this day, after all, the end has felt nearby for so many years.
It still doesn’t feel real.
Man City has given me everything.
I’ve tried to give back as much as I possibly could.
How often does someone get the chance to end such an important chapter, representing a club with such great history and tradition, in such a great fashion?

The time has come for me to go now.

As overwhelming as it is, I feel nothing but gratefulness.
I am grateful to all those who supported me on a special journey, at a very special club.
I remember the first day, as clear as I see the last.
I remember the boundless kindness I received from the people of Manchester.

I will never forget how all Man City supporters remained loyal to me in good times and especially bad times. Against the odds you have always backed me and inspired me to never give up.

Sheikh Mansour changed my life and that of all the City fans around the world, for that I am forever grateful. A blue nation has arisen and challenged the established order of things, I find that awesome.
I cherish the counsel and leadership of a good human being, Khaldoon Al Mubarak. Man City could not be in better hands.

It’s cliché to say it but it’s also so true: without my teammates I would have never been here today. We fought many battles together. Side by side. In good times and in bad. So to all of you, from the 2008-2009 squad to today’s domestic Treble winners: I owe you guys!

A special word also to Pep and the backroom staff: you’ve been superb. You’ve followed me through so much hardship. You made me come back stronger every time. Thank you so much.

I also want to use this platform to express the love that I have for my nearest and dearest.
It knows no boundaries. Carla, Sienna, Sire and Kai, the one and only quadruple that matters.
My dad (Pierre), Christel and François, my true Invincibles.
I live with only one regret. I would have loved to take my mother, Jocelyne, to the Etihad, seeing her chant the City songs sat next to my children and wife. I would have wanted her to see me happy, playing the game that I love at a club that I love. Deep down, I know she’s been with us through all this time.

Part 2 of this open letter, about my future, will follow shortly …

隊長

做管理層啦

急流勇退
但係點解咁急住走呀
明明仲有貨賣

牙路我屌係老母！！

真係比你講到走

第三張終身VIP卡打印緊

其實都預咗
冇佢對李城果球真係贏唔到聯賽

反而咁仲好
拎咗3冠
聯賽又入咗球救命世界波
legend

本來今季贏到歐聯 隊長就係無憾咁離開

季尾踢咁多場高水準表現以為佢會續約留隊

我第1個鍾意既就係隊長
咁我諗我都唔會再睇正

差歐聯
過兩年完埋silva aguero
就唔會再對曼城好似以前咁大感覺

下年到c華

b果個

隊長都係等唔到個歐聯

下個post頭template加多幾張隊長圖啦

隊長再見
我最尊敬的球員

點解

Captain

過兩日到腥同根

而家睇返呢場
佢根本就決定左走
先咁感觸

"We now look forward to celebrating his testimonial match in September so that we can properly celebrate his City contribution. He will always be part of the City family."

有紀念賽

屌你d燈力咁撚渣

呀sane都係走啦
能力係高
但今年落到場成日hea踢
賣個好價錢

牙路正仆街

隊長係咪唔甘心做後備
想繼續踢正選

冇1億都唔放

屌你牙路，真係燈走隊長

半個鐘前仲想印翻件puma 隊長金章

早幾年仲笑佢甘文員點知今年唔洗做文員但係最後一年

字可以砌嘅

今年季尾fit 到咁都唔續多季

屌你老母啦
on9仔
好好笑?之前係撚咁假膠屌隊

阿媽問我做乜對住個MON喊

一下走2個中堅又要買人
轟落De ligt啦

SORRY收返惡毒言論

發下夢好

要印隊長

我都唔想做人了

隊長走 白人文迪好似有傳走

得返石頭同L14

除左佢仲有咩靚中堅買

雖然99％去巴塞
但買到真係十年唔洗煩

轟兩億落去搶番黎啦diu

隊長唔想似ROONEY咁樣柒住走
想喺三冠皇朝離開
死哥狗歐聯又唔上力，屌啦星入決賽都好丫

馬體個j gimenez

馬體會已經走晒中堅，仲點會賣

冇左個意義

曼城過80m都偷笑

占美利斯明顯接高甸班 有咩可能會賣

仲有2件舊衫可以印隊長

走埋奧短
希望買過新中堅同防中

Stones未擔到大旗
無啦啦中堅荒

有文加拉

點解隊長要走

上年都已經冇做文員

神將文加拉

Joe hart 牙路 cwa 公司佬 真係呢隊曼城嘅骨幹而家走左2個

由5個變2個

我覺得要比D時間石頭成長
今季拿樸已經成材
下季聯賽重用石頭＋拿子，就算失少少分都繼續用
好過又買新中堅啦

仲有yaya

傷緊個已唔使玩啦 點都要買

諗下早幾年 迪米同文加拉

艾迪拉比約同加西亞上位

佢似用garcia多

我意思係買返兩個即食既，一線尾30歲左右既中堅
如果而家又買後生中堅，石頭都會走人

有啲咁既人咩

我覺得不如幫襯巴塞買utt

買返保定

godin係咪確定去國米?

隊長 白文 擔泥 腥 根
冇哂陣容深度優勢

其實買中堅就實要既
隊長同文加拉都走
但係其實石+拿都已經係正選
買個後備就ok

石頭轉去打防中啦

石頭轉打防中啦

買廸列治啦

唔知有無老將岩哥SIR玩傳控
但唔想又買後生中堅逼石頭打防中

仲有zabaleta

走白文隊長 中堅點都要買番個 石頭咁易傷

石頭近2季一到12月就傷，出返黎廢一半佢下季要改善下

或者阿積士blind

今季都唔差 不過以前打鄰居

防中位無人幫，最易出醜
中堅可以有拿子執屎
我驚石頭防中變下一個查維加西亞

搶到既話真係打幾個月j

純防中又未必啱哥帥用

買就一定買
但唔好買個高身價後生中堅
因為咁樣買對石頭前途好大影響

其實我地仲有個sandler

你不如唔好出聲

我都係建議下 雖然垃圾左啲

其實以我地財力應該冇問題
加上而家黎可以名正言順踢正選
點會唔黎？

做咩變返人

其實買都唔緊要喎
白文都走啦
你買個後生高身價輪換都係唔夠人用

我地買中堅係睇傳控能力
blind死獌狗識撚猜波咩

但曼城好少咁重金咁買 好似最貴已係6000萬簽馬列斯？

睇佢想唔想跟哥狗

迪列治應該去巴塞就算真係買到咁石頭即係要長坐後備

咪諗迪列治喇
無可能

100%破曼城最高轉會費
有咩可能打後備先
即係逼石頭打後備

索性一係哥帥睇下有冇啲青訓可以升下上黎

出面啲中堅又唔係咁易放

俾你買到 變相本身果啲出得少又會想走

邊度仲有得買今季主場

一係a米個羅馬尼奧利囉
佢幾勁吓

賤種狗一條
仆街死

石頭再坐後備真係會想走

估唔到早幾日話bwa岩做隊長就即刻讓位

你咁多條線要踢
大把出場時間啦

之前想買既國米中堅skinaer續左約
要搶人起碼都80m
但佢應該係哥sir No.1 choice

同埋出面其他隊又可能要換防線

但啲好中堅又咁少

我諗哥狗真係會喺青訓揀人上嚟，始終拿仔同石真係唔應該長坐後備

踢唔係問題 不過石頭每季一傷完又廢一截都幾難搞

我鏝三冠王 特赦天下

隊長走最大影響係無左個人lead住
老實講 副隊施華既領導能力 個氣場真係差幾皮

應該留低喇
新約無解約金

bwa有潛質做㗎
場場搏哂老命無限體力

其他都好似冇呢個領導能力

拿仔都偏向靜果堆

napoli個高利巴利係咪要100m?

冇隊長果隻鳩嗌

拿 石 廸 三個中堅輪換
四條戰線
處理好啲其實冇問題呀

費奴？

次次要打架都第一個幫拖

其實費奴係咪第三隊長
定係阿路

但仲場場chur佢咩 佢今季都開始chur到多傷

不如搵艾達臣做隊長
成身紋身夠哂惡
外形上

de ligt會肯來打輪換？咪玩啦
人地過巴塞鐵膽正選呀

根本咁多條線要踢
就算你係核心都冇可能踢滿啦

去巴塞基本上真係穩坐 碧基又開始跌watt

但係個格好毒撚
睇佢救12碼就見到
救唔救到都無反應

今季之後大換血
隊長 白文 腥 根 擔泥 大夫

好似真係今季除左廢龍接近踢滿都冇乜邊個踢滿咁濟

但人地去巴塞就一定踢滿，明唔明？
巴塞比到既offer 係我地比唔到

三冠都要大輪換
又比人笑金錢足球

但去疤跟個傻閪教練 黎我鏝可以跟哥狗 隨時同vvd爭世一中堅

講起隊長氣場，de ligt真係有聽佢講speech好high
一企出黎就知係後防領導料
希望疤買完griezmann收手唔爭de ligt

依家咁睇落今季又換血咁滯
隊長白文走得返兩個中堅
費奴34歲仲未買到防中接班
根又話要走
擔泥走埋右閘得返獲加，條友呢排仲要鳩下鳩下場場都有膠派
腥又話走，好彩前面都算夠人
大夫走問題應該就不大嘅
不過睇個勢真係又要大執一波

如果係咁，Frankie De Jong 唔會去疤啦
同美斯踢波真係重要過跟哥sir
哥sir幾時都可以轉會
美斯就一定要去巴塞

冇錯，淨係教練已加50分

廸莊傻仔 以為疤有美斯就有歐聯
但而家應該知自己上咗賊船

根唔係續約咩

哥狗識撚教防守咩

前排都傳曼城對隊長續約一事持樂觀態度，最後都要走

又要大執 下季變左要磨合

依家未簽都唔好信住，之前都講到隊長會續

吹到要大執
都係小修小補啫
中前場都冇改動
哥狗不嬲唔教防守
會課金落守將度搞掂啦

B華做隊長
d英文

下個po置頂啦

迪布尼如果去唔到美斯的lv.

咁曼城同哥帥都只會去到而家拜祖門口狗的lv.

DL

白文走 隊長走 要買兩個中堅？

UTT好似今年做左文員

咪on9啦

買一個升一個

買疤個玻璃人umtiti即係比錢人買de ligt
加多少少錢比ajax搶de ligt黎好過啦

有咩用波好既中堅?
哥帥唔似淨係要硬淨

文加拉係我接班人

青年軍咪有個Eric Garcia

英法葡人肉翻譯機

用黎砌多隊既一線後備

再見了永遠既隊長

係隊長令我開始鐘意鏝不想活了

會唔會買李城戈件

正式宣佈鏝post開始哭喪一個月

其實拿仔睇得出有啲火 但係新人點敢屌

今季冇機會出
又冇咩球皇片

多過60m曼城都會諗諗

做三冠王開心得一晚

李城左閘可以，英人中堅就不了

隻左閘係唔錯 仲要英人

查維卡西亞囉

冇隊長 冇人壓場了
冇人有打大賽經驗

返安德烈治

我屌你老母牙路

正仆街

An Open Letter to the fans.
Part 2 of 2
And yet I choose to rebel against what an end wants to be. I choose to be grateful for the past but remain ambitious and driven for the future.
For the next 3 years, I will take up the role of Player-Manager of RSC Anderlecht.
Belgium’s finest.
This may come as a surprise to you.
It’s the most passionate yet rational decision I’ve ever made.
As a footballer, I was born and raised at RSC Anderlecht.
Since the age of 6, I have been one with that club.
A history of 34 league titles, they are second to none.
The background to this story…
Belgian entrepreneur Marc Coucke acquired the club from the Vanden Stock family in December 2017.
What followed was a post take-over set back for a club that seemed robust but proved fragile.
Although the take-over triggered a positive new vibe, sporting results did not follow.
I stopped at their training grounds on my way to international duty last year. Just to say hello.
Coucke, the chairman, and Sports Director Michael Verschueren asked my opinion regarding the difficult situation the club was in.
I shared my thoughts and listened to their vision for the future: ambitious, courageous and determined to get back to n°1.
I offered my help, no strings attached, should they need it.
Later on in the season, newly appointed Technical Director Frank Arnesen joined and we organized some technical sessions on how to build a strong playing identity based on attractive, attacking football.
RSCA has a tradition of having fantastic youth.
You could say they have the past and the future, but struggle with the present.
Not so long ago, I took a call from RSC Anderlecht.
Quite unexpectedly, they offered me the position of Player-Manager.
Michael and Frank explained to me in detail how they saw it working in practice.
They had thought it through.
Mr. Coucke, the owner, pledged full support: time, budget, framework, staff, facilities …
I was left not only impressed, but also intrigued by this sign of confidence in me.
It got me thinking.
The end of this season couldn’t be more memorable.
I have lived the dream here.
I have learned so much the last 3 years.
From an incredible manager.
Pep Guardiola reignited my love for the game.
I’ve witnessed, participated, analyzed, absorbed, studied.
Man City play the football I want to play.
It is the football I want to teach and to see played.
I have decided to take up the challenge at RSC Anderlecht.
Player-Manager.
I want to share my knowledge with the next purple generations.
With that, I will also put a bit of Manchester in the heart of Belgium.
This is no goodbye. It’s a see you later.
Et pour les Mauves, voor alle Anderlecht fans: tot binnenkort, à très bientôt.
Love,
Vincent

球員兼教練
希望會返黎曼城做教練組

成隊波 球dupdup冇火果時係得隊長會屌

遲啲返黎接捧

都好㗎
慢慢學吓做教練先

mandy走 隊長走
冇左兩個有經驗既中堅 好黑大鑊

唔訓 let me talk

Oh shit
隊長

you are a shit coach

永遠唔會忘記隊長頂死獌果球

我覺得迪布尼都有做隊長既潛力
不過未夠深資歷

b華啦

player-manager

其實反而白文有機會留

Kompany 會唔會長久aim 比利時國家隊教練

隊長返黎教曼城得唔得

如果揀真係會揀唔訓

比廢龍做

藤真健司

男兒當入樽

好記得工程師最後嗰年同利物普互射十二碼
曼城贏咗成隊衝去慶祝
得隊長一個行去安慰利記

智利佬果年拎冠頒獎
隊長都叫埋d青訓後備一齊上台慶祝

1：C華
2：Aguero
3：KDB

??

祖嚇走覺得可惜，而隊長走真係覺得好想喊
仲要諗起佢經歷咁多傷患，中間有幾年長期文員，
到呢兩三年克服到踢返正選，
臨季尾仲踢得咁好，仲以為佢有望係我城續約掛靴，
突然就話唔續約真係好shock

番安德列治都好

凳佢開心

開國功臣龍骨
前中後 先走隊長
隊長d企位防守意識真係好好
本身仲諗住佢可以教石頭同拿仔多1，2年

買迪列治同石，拿
三人輪換
再升加西亞打後備

之後再買洛迪頂費奴

最後買多兩隻中場頂cwa根叔

做多左，應該笑尻臭痢狗

正路cwa

過兩年就石頭/bwa/250

其實F25喺度應該正隊長俾佢

曼迷就唔好講250啦講丁力咪得

安德烈治歡迎隊長條片

真
成隻死猁狗咁

佢尋晚先25耶穌

死熱狗走喇

哥狗玩巴個套講年資

反而哥第1季副隊長係費奴先過Cwa,第2季就比番Cwa做

次次出現你哋都好惡

咁講年資的確係施華行先
施華同隊長油王入主之後最早黎

你捧熱刺，唔屌你屌邊個踢我地出局

姐係又要重課 買人頂 隊長施華肥根費奴
閒閒地2億

岩晒啦 金錢足球呀

真
都仲未講買邊個頂腥

賣你起碼一億，依家人地鍾意計net spend所以唔算金錢足球

花名: Rapper

U成日潛

以後都再無機會睇隊長係中間捧杯

有邊個啊，咪得拜仁會

隊長咁仲黎唔黎香港踢埋先走

唔知白文滿唔滿意第三中堅地位

Wtf呢個真心唔知

米卡

人地要教波點會黎

今季隊長傷都係同石頭輪住踢

白文唔走我地冇籍口買新中堅

真

想要迪列治

其實中堅位仲有Sandler ，次次隨隊又冇份踢買1個即食中堅夠啦

19歲

屌 一起身整單咁既野

點都好 出咗價先啦
唔好俾佢咁輕易就去疤

我估Eric Garcia 排先過佢

疤賣完古天奴又會有錢買

屌得啱

仲以為捉住佢教d咩

好彩計返耶蘇入

是但啦都係名姐，似D人哥狗都唔俾人叫咩

果個真係經典

不如挖godin
經驗級數都有
2年約

屌得好 唔屌唔得 百屌成材

香港個官網真係垃撚圾
全球都有18/19件波衫買
係得香港冇
想印多件隊長做紀念都唔得

ederson咁勁你班友都反，又叫人廢龍又盛

我已經着住1819bwa岀街

幫Jesus出頭

英國主場都好似賣曬, 作客斷碼

耶穌今季又比人搶12m 又比人搶入波

甘隊未拎到歐聯就離隊

諗起某隊隊長離隊前
乜都贏晒淨係冇英超
原來感覺真係好差

依隊啲球迷係甘隊個fb留哂言好熱情

好撚型

連冠軍champions字都無

nike

成個香港又無晒貨

得返件09-10主場可以印隊長，但佢個時未轉number

你搵唔搵到舊英超字

啲貨少到 周街都冇 一係就仲做緊原價

依個都難搵

官網得上季作客有size

一係就等紀念賽印下季主場

我有件1516黑藍作客, 不過都唔記得隊長有冇著過落場 仲要好似著呢件衫冇贏過

原價邊度有？ 照殺，nike應該依兩個月乜柒都唔會出

搵搵下原來仲有件15/16主場, 可以唔使買今年嗰件

但都係英超舊字

作客如果你中碼大碼可以上英國官網, 特價

隊長好平啫, 單字母09/10好似再係另一隻款

記錯字款一樣

早幾日去仲有今季3件

下季開始part time 安迷

好一對情深嘅光頭兄弟

社區盾係咪要打利記

冇錯 打殘垃圾猁

痢狗要多謝我地比個機會佢爭冠

Mansenal

有冇英撚聽日去曼市個parade

近年藍加深色領 通常都冇運行 無冠

1213
1415
1617

但睇落唔錯 準備入番件

都真
呢幾年都真係幾柒

基本上肯定有人會傷
冇邊季可以齊整玩足一季
佢年紀又唔細
呢度夾開，隊友又有實力
其實冇必要走
係睇曼城點諗其實

Mandy其實係曼城係開心，不過佢話想要多d出場時間
依家隊長走埋，哥狗要人應該要說佢留低
三中堅打哂咁多條線真係未必夠

一定唔夠
我都唔明點解啲球員咁在意輪換
講真輪換又唔係出場少得可憐
你話全季得十幾場有得出就話啫
四線其實都真係好撚多波踢
客觀講人工高，奪冠機會又高
都唔明點解要走

想係peak完之前踢多d or 最後一張肥約?

fake

踢球者：瓜帥有意出售薩內，薩內成拜仁熱門人選

據《踢球者》的報道，薩內成為了拜仁慕尼黑邊鋒位置上的熱門人選。曼城主帥瓜迪奧拉希望賣掉薩內，因此薩內的價格不會特別高，另外報道稱：“薩內可能很快成為拜仁慕尼黑的球員。”

薩內本賽季在英超賽場出場31次，他的進球和助攻次數都達到兩位數。據德國知名足球數據網站“轉會市場”的身價評估，薩內的身價達到1億歐元。

屌你老母

遲d踢到識飛就仆街

屌 而家傳緊買麥佳亞代甘隊
我用返石頭唔好？

前日捧杯嗰陣哥帥同佢講左幾句

睇佢個樣都知係傻西

石頭同獲加係好基友黎
依家加多件Eminleo

接受唔到賣Sane
只可以用黎交換核心球員

走喇垃圾腥

麥佳亞成個弱智人士咁
不過睇黎都買硬，之前追馬水追到哥狗底都濕埋
呢個傻西之前都傳過下架喇

麥佳亞個樣成舊薯仔咁
會醜化我地形象
希望佢咪撚黎啦

賣鳩晒成佢啦 叫文蘇爾掉多10億出黎重新大改革

麥佳亞之前對曼城勁到仆街喎

屌 當鏝係庇護工場

水塘又想撚陳耀

有冇諗過係我地廢

麥佳亞幾勁呀 我覺得買得過
如果賣辛尼走唔該最少賣返一億先

加埋黑文 兩條傻尻 能力值有加乘

咁嘅質素冇一億真係唔撚放 求撚期買條傻閪都一億

我驚掉轉頭我地用一億買條弱智咋

慢到

佢個樣咁撚傻西，你覺得會勁？

買佢番黎解鎖馬水化學作用

點會慢呀 上次打李城果場係邊路爆一輪再出個傳中波你唔記得左啦咩

唔買返d柒頭點樣襯托其他人

襯托拿仔

最近d forum, 網台，講波佬又話我地金錢足球又話我地越黎越串，真係有d 說話好想講

dklm, 好想知其他球迷話我地大洗d logic, 咁2年英超冠軍既獎金，轉播費都係全英超最多，然後d 盃賽又有獎金，唔洗咪又係好似阿狗猁狗咁屌高安基同fsg, 洗得差就話好似獌咁買水貨，點解搵得多洗得岩都要比人屌

另外，d 人屌我地球員係自己隊巴/飛機唱d歌詞狠毒歌無品，咁上年d 猁搞鳩我地隊巴又好撚有品？
我唱歌撚9你隊波危險d, 定你搵煙花，玻璃樽掟隊巴危險d?

btw 純粹想發泄下仲未接受到隊長真係走...睇d 球員ig 睇到想喊

我指佢轉身

有狀態嗰陣又快又靈活
但冇狀態嗰陣又會成日斷纜

我反而擔心耶穌走多d

其實唔想任何一個走 夾傳控好哂時間默契

所以痢狗真係低賤過49000，龍門任佢擺，又淨係識老屈

丁力想攞冠就屈尻人貪錢二五，我屌佢老味，轉會前你隊垃圾排第8，渣士都話痢狗人工offer高啲，依隊垃圾就恐嚇埋人地個囡同屋企人

依隊垃圾一世無冠我最開心，仲可以睇到米拿狗個閪樣

真 丁力想走都正常啦 自己冇獎冇成績憑咩罵人

話乜尻轉會去競爭對手，依隊垃圾真係唔會面紅

仲有咬人蘇同古仔都比佢地話25, 其實無呢3個人筆錢邊有而家個陣容？

總之利狗死全家啦

牙嫂勁撚到！！！

少咗頂帽喎

屌個笑哈哈

請尊重，謝謝。

唔敢反利喇，人地攞完歐聯就黎清算你地

高列巴尼 ？

太貴了不如追de ligt 姐唔多價錢又後生幾年

屌狗未

改柒名

DL 60m

經理人佣金同人工高

話說po頭冇咗個gif

去疤

de jong都7x 啦 de ligt應該唔會平得過佢

個個話買麥佳亞
一陣用返神將文加拉呀
閉關一年升哂lv

英超Top Speed球員

Sane 第四
Walker 第二

Walker 覺得自己快過Sane唔係唔啱

加速個下我覺得Sane快

爆發力姐

傳哥狗準備續五年約

小鳳姐

係就爽

永續哥狗

搵返文仔算啦

文仔睇人眼光係唔錯既
戰術緊係哥狗

文仔買既人 打到依家都係主力
好過工程師知哥狗黎 狂買即食

隊長走左，真係好難搵返個咁熱血咁有領導力嘅大佬

好似話買麥佳尼

Fernandinho係最好人選？

F25都34啦

即使買左Rodri
F25應該都要踢大半季

應該石頭+根頂佢個位 再買多隻df

我覺得哥帥幾鐘意英超
有big 6玩同競爭性大啲
佢可能真係德甲搞到悶

有冇巴去過布達佩斯

前提係根唔走

其實佢吊過丁力 番唔到轉頭姐

果幾年拜仁年年爭一冠歐聯姐
佢拎幾多德甲 咪又係比拜迷問候

哥有講過拜仁班名宿同管理層好煩
黎到曼城就有好大話事權想點就點

班德國佬請人又要跟番自己果套
好記得拜迷話哥狗鳩猜先拎唔到歐聯 應該要打番軒歷基斯果套戰術

變速緊係翼快 top speed獲加贏都唔出奇

最後top 1 speed 係奧巴美羊定比比鳥

哥狗落咗order
CB x 2
RB x 1
中前場各1

如果簽到de ligt

買5個人

News講佢今日會岀shopping list
之後就去巴塞放暑假

stay過3日

金錢足球

直播緊巡遊

我諗住去玩4日 有冇咩建議唔好去

旅遊blog好多市中心景點都值得去，尤其一定要睇返場歌劇 Gellért Thermal Bath我個人覺得可以skip無乜特別同埋同想像中有幾大出入

得兩個億會唔會難左啲

有冇人睇緊

bwa最佳球員，當之無愧

唔睇嘅都係25

邊度講

有咩睇

我假鏝
快講

唉sane唔好走啦屌

KUN：thank you

今年好多人走

喊左

巨腸

而家走其實算完美
好過之後開始年紀再大開始多甩漏先走
歷史本土4冠王，11年高水準表現，關鍵時刻入波奪冠
真係近乎完美嘅結局

好想住喺曼市

記住隊長呢句啦
冇歐聯都唔好屌鬼
we are the best club

BWA

屌唔記得可以開住utube黎留言

完了？

屌，真心驚下季，都唔知歐聯點罰法
買人又唔知買唔買到，啲人又唔知留唔留
預咗玩唔起四綫
好彩今年4冠，下年最壞情況可以齋集中歐聯
有今年保底其他戰綫輸一年冇所謂

最尾趕火車臨放煙花前走左

連fa cup都重奪完夢，下季出全副選留力踢歐聯好過
骨幹又大一歲，3日1賽會攰死人

Happy仔咁多年啲英文

巴打邊到人

Thank you for coming guys

係咪跌爛左隻杯

Fuck

應該係
有片

好似話係prank嚟

咩prank咁真啊？

應該去到得成班gay佬係度

應該就唔會啦
當地球迷都係想拎多d domestic 既trophies
然後先再去諗euro
反而係海外球迷睇歐聯睇咁重

拜仁報七千萬買Sane，有無咁乞衣呀

七千萬?
屌佢買件後衛都八千五百萬啦

7000萬加利雲

7000萬+kimmich

咁就似樣啲 腥起碼值一億啦

原本一億
哥狗想佢快d走換錢買人減價

收得番80M以上都收貨 如果佢唔想踢 好似季尾咁行行企企真係 走吧啦

屌你訪問施華個時
阿路係到9up

大家都唔識英文

無論問咩問題都係 Yeah...it’s important to win and I’m very happy

哥迪奧拿化身rave party 螢光舞王

拜仁一向係狗來
報價永遠好撚低
專揀就來完約買
最慘係啲人肯去
完全唔明今日嘅拜仁有咩好
講真歐聯現況咪同曼城一樣

德國人始終係想去拜

就算贏到拜超有乜優越感

你地無姐，德國人有嗎

獌狗又1億買力架 之前衰左2隻仲未知驚

獌啲買人真係好好笑 福仔又話加到300K人工

sane唔係傳統德撚 對國家隊/德國歸屬感好似麻麻

馬體會想用耶穌交換洛迪

點睇

唔抵，放耶都要買新前鋒咪又要錢
唔肯放人咪解約金70m歐元轟落去

馬體會睇中 即係耶穌潛力厚

借就得

借都唔好啦 前鋒要2件
仲靠足3張幾牙路打哂咩
借左個人一離遠左就差好遠 比人落下嘴頭又唔續約又乜咁

同埋借左有機會令丁放入中路打CF
練廢丁 又踢唔出 又會收皮

會唔會過去比利時

馬水換rodri

想用會員LeroySane條命換Rodri

仲狙擊緊反丁專家

老老實實
Rodri呢啲真係要大大力轟落去
唔買再遲多一兩年
分分鐘又俾施蒙尼用到變工兵

上年玩pro club 第一年就買左佢 勁撚到 啲波head哂又有遠射

🤔玩pro club買人
清你代打？

Sor 打生涯

我屌你金隊歸隊未

仲有人pro咩

唐辛收死我地球世界波拎最佳入球

正常
靚到癲

但正常都會想贏一次德甲

拿仔又入唔到法國隊

真係痴撚線

英超最佳11人都無份入

叫佢去奶西入西班牙隊好過啦

PFA有佢

西班牙好頹 有排重建

入我地英格蘭得唔得

完季就冇曬影

收到wind現場有脷狗攞住膠水唔知做咩

Rapper

去一轉Twitter睇下49000同脷狗會好開心

係外國都勁多新聞有報導

全部炒唒車

唔撚下佢地真係當我地曼城無到

牙路入選國家隊會唔會唔黎香港
隊長已經確定唔黎了

本身就係想見一見隊長。。

隊長已走 剛三冠的你舉杯到凌晨還未夠

隊長唔黎唔去lu

唉，好唔捨得佢

Fox sport單新聞真定假？

隊長唔嚟，阿路唔嚟，白文唔嚟，耶穌唔嚟，廢龍唔嚟，廢奴唔嚟

一日未官宣都唔信

係真既話就全世界報啦，得佢一個咩

我就唔信未拎到歐聯會走

希望哥狗走左之後晚daddy可以返黎教

又主攻變主守

重回我鏝光榮

早幾日先講哥狗續約 做咩又變左走

有冇ching買到
'FOURMIDABLES' CHAMPIONS MAGAZINE
上官網商店都見唔撚到

屌 咁去黎做咩

我都stay 過3日，印象中得個皇宮同鍊橋有印象

咁大獲，會唔會無一隊既人黎，dllm

阿根廷&巴西出局慶祝區

有可能最後一年既施華，King KdB，小醜B華，丁美斯，仲可以現場屌柒馬水唯有咁安慰自己

歐洲佬應該會黎

係咪已經comfrim左名單

陣容上巴西好大機會

屌 南美幫唔黎 1000蚊凍過水

GRIEZMANN DEAL OFF?

Barcelona have suffered a setback in their pursuit of Antoine Griezmann according to Spanish outlet Mundo Deportivo.

The Frenchman has been tipped to join the La Liga champions after announcing his exit from Atletico Madrid - but the deal has reportedly stalled and Barca are already looking at other alternative targets.

費奴又做罪人

就算唔去疤都未必黎我鏝啦

，88哥狗

佢嚟我都麻麻地，前鋒要個有質素嘅後備老將好過，唔係棧阻住耶穌仔

哥狗走單野
黎黎去去新聞既source得一條友

走得咁急？

堅定流？

流料黎架嘛
報警啦

有幾多成真

3成比多佢

戇撚鳩
啱啱先吹哥狗簽五年長約
今日一單新聞 公海啲人就打晒J
遲啲就搵返啲post出黎binc

發放假消息

就係咁爆啲人先吹
啱啱拎咗3冠&話完唔會走就有風簽祖記夠曬爆炸性
Btw哥狗好似未試過未完成曬張約就走
巴拜都係完約無續only

出定公海cap圖先

公海好開心
可能堅料呢

咁都好信

cap撚晒啲打J嘅戇鳩
哥狗澄清之後就bin

個陣又話一定唔揀牙路入國家隊

只要唔係買Maguire就得
對住猁出佢一定比文尼沙拿玩死
我地左右閘放題 加多個轉身慢嘅中堅，不敢想像

防中有消息未
屌到時又空炮 廢奴根叔又頂一季

隊長走，教練走
咁黑仔，下一單應該油王空難啦

哥狗死全家

等間d真心膠又信你呀牙路
兒登好多小學雞唔識自己過濾架

陳耀又要開post

等睇牙路俾人圍屌

哥狗走唯有等我黎教

利申：400小時fm遊玩經驗

吹到咁行 應該兩三個鐘後就澄清
即係好快可以開始binc

400個鐘仲拎出黎
我fm2010已經玩緊= =

唔澄清=身有屎
死全家啦

尋晚陳耀.鬧得我好岩 我真系一個唔值得原諒既仆街
哥狗真係唔值得我地尊重= =

哈，依篇FB新聞又有無source?

未瞓醒啫

香港page fake news就算啦 上twitter水靜河飛
就算外國都冇乜media報

唔撚信

成班都未訓醒

好撚記得舊年有場李城對利記 沙拿背住麥佳亞 一撥個波轉身 就過撚左

D兒登仔真係好撚鐘意炒車

隻麥龜都唔係哥狗鐘意果類中堅 點會買

～fm2010仲拎出黎 我fm2008已經玩緊==